<resources>
    <string name="app_name">TarotFirst</string>
    <string name="tarot_0">0. Шут / Дурак</string>
    <string name="tarot_1">I. Маг / Волшебник</string>
    <string name="tarot_2">II. Жрица</string>
    <string name="tarot_3">III. Императрица</string>
    <string name="tarot_4">IV. Император</string>
    <string name="tarot_5">V. Жрец</string>
    <string name="tarot_6">VI. Влюбленные</string>
    <string name="tarot_7">VII. Колесница</string>
    <string name="tarot_8">VIII. Сила</string>
    <string name="tarot_9">XIV. Умеренность</string>
    <string name="tarot_10">X. Колесо Фортуны</string>

    <string name="seeCard">Посмотреть карту дня</string>

    <!--Oracle-->
    <string name="header_love" translatable="false"><u><i>Любовь:</i></u></string>
    <string name="header_fate" translatable="false"><u><i>Шаги судьбы:</i></u></string>
    <string name="header_career" translatable="false"><u><i>Карьера:</i></u></string>

    <!--Descriptions-->
    <string name="tarotDescribing_0">
        Шут всегда предупреждает о чем-то совершенно новом, что готово ворваться в жизнь, отчего в ней возникает хаос, однако как правило ничего опасного в этом нет (за исключением случаев, когда на это прямо указывают другие карты).
        Начало нового цикла жизни, любые новые дела, некий радикальный шаг. Это перекресток жизненных дорог, новый виток развития, чистая нерастраченная энергия.
        Человек догадывается, что дорога, на которую он вступил, нелегка, на ней есть неприятности и опасности, но что-то все же подсказывает,
        что они его как-то обойдут и все будет хорошо и пойдет только на пользу.
        Вообще присутствие Шута в раскладе всегда очень мощный знак, человек как правило даже представить не может, что он несет.
        Неожиданный поворот событий, сюрприз. Может произойти что угодно.
        Карта показывает на обстоятельства неожиданные, не запланированные, которые могут перевернуть наличное состояние дел.</string>

    <string name="tarotDescribing_1">При таком козыре на руках можно начинать игру! Время ожидания и бездеятельности явно прошло, пора, пора!
        Появляются новые возможности для решения старых проблем, достижения поставленных целей, причем ожидается скорое развитие событий.
        Маг – весьма энергетически насыщенная и позитивная карта, и она взывает к столь же энергичному и созидательному действию со стороны вопрошающего («сам захотел – сам сделал»).
        Маг говорит – у тебя есть власть. Прямо в настоящий момент тебе дана способность управлять ходом событий и контролировать свое окружение.
        Напряги волю и разум – и ты сможешь подчинить себе элементы в игре, людей, ресурсы, движущие силы действа.  Разве тебе этого не хочется? Carpe diem!</string>

    <string name="tarotDescribing_2">Индивидуальное познание, развитие талантов, духовная мудрость. Знание, учеба, изучение и постижение чего-либо.
        Особенно это относится к оккультным знаниям, но может иметь отношение и к профессионализму вообще, когда в высоких состояниях сознания постигается суть каких-либо вопросов.
        Это может быть и сам поиск этих высоких озаренных и просветленных состояний, и указание на их наличие, «только слушай».
        Интуиция, озарение. Способность предвидеть и прорицать. Внимательность к знакам и символам, умение прочувстовать благоприятный момент,
        по достоинству оценить стечение обстоятельств, которое иначе как мистическим не назовешь.</string>

    <string name="tarotDescribing_3">Ситуация благоприятствует вопрошающему, причем события развиваются довольно быстро.
        Императрице присуща колоссальная животворящая энергетика, поэтому есть все основания полагать, что то, что долго пребывало в спячке, под ее влиянием проснется и даст новые сильные побеги,
        будь то новый проект, личные отношения, курс оздоровления, строительство дома или брошенная когда-то диссертация. Любое дело под ее покровительством процветает и разрастается.
        На высшем уровне она символизирует Покров и имеет существенное значение Защиты, опеки над судьбой вопрошающего, по крайней мере в настоящее время.
        Традиционные значения – плодотворное развитие, прогресс, активное созидание, реализация возможностей.
        B прямом положении она символизирует созидание, красоту и добро в делах ежедневных и материальных, в чувствах и мыслях.
        Ее материнские дары - безопасность, физический и эмоциональный комфорт, наслаждение жизнью, праздник души и тела, иногда – дар взаимной любви.</string>

    <string name="tarotDescribing_4">Главное значение этого Аркана – реализация замыслов. Именно поэтому его можно считать позитивным.
        Это реальные перпективы, непрерывная активность, воля к действию, упорная реализация четкой концепции с опорой на проверенные методы.
        Император в раскладе говорит вопрошающему о логичности поступков в настоящее время, о достижении цели, правильности выбранного пути.
        Энергия Императора помогает, что называется, «довести дело до ума». По этой карте часто происходит создание, наконец, какой-то струкуры, концепции, понятной схемы, юридической базы и тому подобное.
        Это толковое управление разными аспектами жизни, стабилизация, приведение всего в порядок, точное и четкое выполнение планов, уверенные и успешные поступки, упрочение бытия. </string>

    <string name="tarotDescribing_5">Это действительно карта «примыкания к традиции» или «школе», где есть кто-то авторитетный, кто знает, «как надо».
        Это с равным успехом может быть католическая церковь и викканский ковен, факультет университета и армейское подразделение, парикмахерские курсы и религиозная секта.
        Это место, где какие-то высшие законы или принципы, составляющие ядро учения, толкуются в терминах конкретного поведения, что делать и чего не делать.
        Карта действительно олицетворяет обучение, стремление к знаниям и социальное согласие – представьте себе семинары модного гуру, где в конечном итоге нет места несогласным, а согласные наперебой пытаются угодить, подстраивая свое «я» под проповедуемые стандарты (иногда не без пользы для себя).
        Иногда появление карты говорит о советчике, о ком-то, с кем есть смысл поговорить на волнующую тему.</string>

    <string name="tarotDescribing_6">Это карта развилки на дороге, становящейся испытанием. Карта свободы выбора – на каждом шагу человек оказывается перед дилеммой, поступить так или иначе, и ответственностью за принятое решение.
        Таким образом, еще одно значение карты – это свобода, потому что у несвободного человека выбора нет. Она говорит и об ответственности за последствия выбора, предостерегает от пренебрежения.
        Вообще эта карта символизирует нерасторжимость свободы и ответственности, причины и следствия может быть в гораздо большей степени, чем даже Правосудие.
        Каждый выбор – это проверка на прочность и честность. Желательно, чтобы решение относительно внутриличностного конфликта было гармоничным и мудрым, и в любом случае его реализация требует объединения усилий.</string>

    <string name="tarotDescribing_7">По этой карте мы встречаемся с реальностью лицом к лицу.
        Нередко она выпадает тем, кто давно уже знал, что именно надо сделать, но пугала решительность необходимых действий, а также и определенность результатов, которых надо достичь.
        И вот – пора проявить изобретательность, самообладание, силу воли, и выступать в свой «священный поход»! Это карта большого личностного роста и расцвета, достижений, прогрессивного развития.
        Она говорит - из испытаний ты выйдешь с честью, благодаря, прежде всего, силе воли.</string>

    <string name="tarotDescribing_8">Энергия этой карты приносит в жизнь проницательность и ясность, трезвое восприятие ситуации, рассудительность, тонкую интуицию и чувство ответственности. Ее появление в раскладе – это также совет подумать, насколько глубоко затронула нас эта ситуация и способны ли мы видеть в ней что-то, кроме собственной правды.
        Если эта карта становится сигнификатором вопрошающего, то это – знак его правоты и точного видения ситуации. Это та самая «правда-матка», которая «глаза колет». Иногда эта карта в раскладе просто акцентирует страх воздаяния.</string>

    <string name="tarotDescribing_9">В раскладе это обычно человек, который отказался от участия в чем-либо, «крутит педали назад» и защищается от любых воздействий со стороны. Нужно время, чтобы все для себя выяснить, утвердиться в своем решении.
        Торопить его, подталкивать  - пустое. Он все равно все сделает так и тогда, как сочтет нужным и правильным. </string>

    <string name="tarotDescribing_10">Карта указывает, что случится нечто, чем мы едва ли можем управлять и чего никак не могли предвидеть.
        Выпадение Колеса Фортуны – это указание на то, что в жизни пошла динамика, которую надо воспринимать философски (а соседние карты могут подсказать, к чему идет дело).
        Но к чему бы оно ни шло, речь как правило не идет о результате каких-то сознательных усилий. Может совершенно незаслуженно повезти – эта карта предсказывает неожиданную улыбку судьбы.
        Однако для того, чтобы однажды повезло, надо дерзать («Фортуна благоволит храбрым»).</string>

    <string name="readDescribing_0">Данный расклад предназначен для помощи при анализе сложившихся жизненных ситуаций, нахождения истоков трудностей и причин возникновения препятствий. Расклад подскажет лучшее решение любой проблемы и то, на что необходимо обратить внимание в первую очередь.</string>

</resources>